時間真係好快

頭先聽返super girls
愛情潛水 蓓蕾 鎂光燈下
依d
明明出道冇幾耐
自己fg冇幾耐
諗返grad job唔做個晚
食至尊漢堡餐
大角咀天橋個間
又係第一次聽aga
唔知乜水
但幾正
返去search咩誠誠懇懇
先知有依個人
好多野已經橋下流水
而家做人
其實都冇咩謂
一日到黑祈求自己唔好咁快變老
人生匆匆
其實都冇咩好講
諗返自己真係好傻

其實如果唔係老豆老母在生
可能我已經走左
我知人生在世唔係話擁有啲乜
但係起碼咩都試下
好既壞既
其實都係一樣
人係犯賤
好多野都好似水咁倒左出去
以前會成日諗住挽留
以家知道無乜意思
但係人總係怕死怕老
以前打開Whatsapp 都可以搵下中同吹水
傾下online game 追星之類
依家都唔興呢啲
大家追求既野 我又睇淡
唔知天生定係悲觀
唔覺唔覺拎起電話已經唔知搵邊個講野
淨係靠social media 同新聞connect 個世界
日日都同自己自己講
其實開心好簡單
但係一日裡面開心既時間都好少
我知有錢係買唔到快樂
但係無錢真係好煩